用 Marker 寫你個名

返工好撚無聊

係日本買左排新Marker 玩，擦得甩個隻

有十二隻色：紅、橙、黃、綠、青、藍、天藍、紫、粉紅、桃紅、啡、黑

你講低個名或你想我寫既字，同埋咩色
唔講顏色就我幫你揀

示意：

個名係父母改錯名個Post 見到

胡涴淇Yuki

藍

Rey

攻心如焚

粉紅

Me

👹全力恥笑

我要我個名紅色

天藍色

藍色

青

藍色
Deborah

火紅色

彩虹

我個名
天藍色唔該

紫色

小賢
JackeyLove
紫色唔該

我又係岩岩睇完個post就入左黎

寫我女朋友個名, thanks

唔記得講, 紫色

紅色 thx

我個名

樓主please

隻馬個樣好戇鳩

天藍

我

ok

詛咒遊戲

黑

UVUVWEVWEVWE ONYETENYEVWE UGWEMUBWEM OSAS

桃紅

結月緣

我username

我要深藍包

柴灣打工仔

陳寶珊

Dicky 藍色

黑色我個名

紫

他他汁

深藍色

我個名
藍色
thx

我個名

要每一筆都唔同色

幫我寫吖唔該你

學識愛你自己

請出筆

我要黃色

每隻字都唔同色

畫師
紅色

唔該樓主

我要藍色

我個名 粉紅色

我id
加啲風
感謝

每一筆都唔同顏色

暫時試左用大人字/ hea字/ 中學生字
希望可以試下用marker 寫唔同樣既字

放工lu 聽日繼續

Cony🐰

藍呀唔該#

FL350

七彩

我個名，紅色唔該

KcArb

灰色

紅

天藍 thxxx

我個名

彩色唔該

黃色

俊亨BB我搵到你啦

藍色
我個名 麻煩晒 好想要

綠色

天藍 唔該晒

聽日要返工，不了

肉色得唔得

寫嚟做乜撚。。。
用唔同顏色筆啫，又唔係寫得靚
咁都有咁多人comment

刺

你開個post睇睇

寫好啲

橙色 多謝樓主～～～

丁🚬

黎永俊

我想要天藍色

me

我個名 想要橙色 唔該樓主

聙

玩泥沙

天藍
Evan

我個名
紅色

GinLee

德國國顏色

青色

綠色
盒子裡的流浪貓

女仔字體
藍絲

我個名
你揀色

我個名 紅色

無架，返工無野做
又無話保證寫得靚，玩下啲顏色筆姐
就係咁簡單

Me me me

Red